如果你肯分手 咁我哋可能可以有一個好好嘅結果 ...

如題

你隊冧咗條女？

好撚心痛

另一半出軌？

對方有對象

經歷過，明

保重

佢對我都有意思 但

唔係你唔好，時機問題

如果早幾年遇到佢就好

一係積極爭取
一係瀟灑退出

惗埋一邊盞自己傷心咋

會等

雖然知佢應該唔會為我分

我都等緊佢分手...

Ching肯定佢對你有feel?

佢話最愛係我... 但同女朋友分唔到住...

如果係仔 應該兩邊都想食掛

(我自己過來人呀 絲打睇路

Bullshit醒啦
唔好執迷不悟

呢個珍。。

佢地拍左好耐 佢同個女仔講左 但個女仔話要分手既 就一次過還哂差佢既錢 （幾廿萬）但佢一時拎唔到出黎...

我自己咁諗啦 借女仔錢嘅都唔方好人

你自己又有無借比佢
呢啲仔似搵米飯班主多過拍拖喎

你自己小心啲啦

冇.. 果d係佢地一齊投資既錢
我問可唔可以幫佢 佢話唔會要我d錢 會自己諗辦法解決

希望你都等到